有冇全集銀魂粵語版

有冇人知邊度可以睇到齊集數嘅粵語版銀魂？
要俾錢都可以🙏🏻 想搵返

銀魂 J2粵語配音(1-265) google drive即睇Backup

搜尋一下，好難？

Google drive嗰個好多唔齊，Mega嗰個我係mac 同iphone都試過，down埋個mipony 上網跟足教學都開唔到

第二個巴打googledrive嗰個我知係唔齊，後來我嘔晒血咁搵齊再掟上mega.nz，
有冇試過我post嗰個？

開左Mipony，copy條link，mega.nz難就難在，條link撳入去之前同之後會有兩個版本，
記著係copy呢個撳入去之前版本，即係
例如

撳入去之後，會變chrome-extension://...........，記著唔係呢個

跟著Mipony「新增連結」(有紫色+號嗰度)，就會自動認到(如果冇的話，就去「新增連結」，上半部空白部份，按右，「貼上並偵測連結」)，之後下半部會有一大段「下載連結」，全剔(其實佢會自動剔晒)，再撳左下角「下載所選取檔案」，就得，仲好快，不過可能流量有限，過左唔知幾多GB，就會停幾粒鐘。不過吞果你有vpn、或者你用既ISP係reboot modem可轉IP的話，你明啦。

剛剛win10試過，冇問題。如果巴打一定要用mac 同iphone又唔得既，幫唔到你。

我都想知，搵唔到265之後